有冇人可以教壞我[多圖]

我覺得因為我太乖 太聽話 冇女仔鍾意
所以宜家要學壞 有冇絲打教壞我
好似咁

食嘢要嚼嚼聲

戒左進食了 2021年了 進化吧地球人

叫聲daddy先

爸b

乖

作者/提供者:夜月

與父母去飲喜酒時
1、不飲汽水，堅持要飲青島啤。
2、新郎新娘過來敬酒時，你驚叫「嘩，乜個新娘咁鬼醜樣」。
3、每隔三十秒便對爸媽說「我想返屋企」。
4、咬著二十六枝牙籤咧嘴而笑，扮吸血殭屍。
5、突然向同桌的陌生人厲聲呼喝：「邊個放屁？！」
6、上翅時，把肚子裡的熱葷嘔了在別人的碗仔翅上。
7、堅持伙記讓你分魚。
8、搶夾野，但爬上檯及用手。
9、把桌上所有水果都塞進阿媽的手袋中。
10、伙記問「要飯定要麵」，你便說「我要叫雞」。

與父母在小巴上
11、跟司機叔叔爭奪呔盤的控制權。
12、每隔一個路口便喊「禁區冇落，下個街口有落」。
13、一邊搖頭擺腦，一邊向車上乘客高價兜售保濟丸並說那些是「Fing頭丸」。
14、大大聲告訴司機叔叔「我阿爸俾少左錢想呃你」。
15、向車上其他乘客求救，說自己是被那兩個人（說時指著父母）拐帶上車的。
16、不肯自己坐，硬要坐在父親膊上玩騎牛牛。
17、坐了在另一個乘客的大髀上。
18、突然掩著司機叔叔雙眼，興高采烈地叫他「估下我係邊個！」
19、問司機叔叔有無膠桶，因為你急屎。
20、小巴遭警察叔叔截停時，你便朗聲宣佈自己是小人蛇！

母親帶你去診所時
21、醫生叔叔問你有些甚麼不妥時，你便說「生花柳」。
22、當準備替你打針的護士姐姐對你說「除褲仔啦」，你便把她的小內褲拉下來。
23、當你張大口讓醫生叔叔檢查喉嚨，他叫你發出「呀」一聲，你便嚴肅地告訴他「我唔識講呢句野」。
24、脅持護士姐姐，要醫生叔叔送你十瓶咳藥水才肯放人。
25、搶去醫生叔叔的聽診器，把它牢牢按在護士姐姐的胸上並發出淫笑。

與母親在超級市場內
26、開罐腸仔周圍請人試食。
27、開包衛生巾周圍逼人即時試用。
28、把小東西偷偷塞進媽媽的手推車裡。小東西可以是七盒三包裝的避孕套。
29、把五個壽司拆開，重新組合成一個大壽司。
30、雖然已夠分量加入童黨，你仍堅持坐進阿媽的手推車裡。
31、跳了入別人阿媽的手推車裡，不肯出來。
32、試飲不是讓人試飲的保鮮奶。
33、用顏色筆修改食品的Expiry Date，讓它們全部提早一年到期。
34、把雞蛋逐隻從蛋盒裡拿出來，邊向阿媽說：「接住！」邊向她拋蛋。
35、在賣啤酒那個貨架附近醉至不省人事。
36、把特價發售的紙底褲套了在自己的長褲上面，在超市裡跑來跑去扮「Superman超人」。
37、在阿媽付錢之前，企圖把三桶雪糕完全吞沒。
38、拿些熟食坐在地上玩煮飯仔。
39、堅持要復核收銀員計算出來的銀碼。記著用「數手指計算法」來復核。
40、投訴水果有蟲，堅持要見董建華。

最勁一擊
41、其實，你只要做回你自己，已足以令雙親全面崩潰！

仲董建華，幾多年前篇文。，。

9.當阿媽個手袋係果籃？